ff7買錯左日英版

心急冇睇清楚買錯左日英數位版
我認我on9
有冇得退或者換隻中文比我

呢啲game一定要玩日/英
玩中文版先係on9

點解咁講

同意

捱義氣$10幫係收左佢

完
全
冇
feel

同埋作為一個香港人請問睇英文有咩問題

數位版點收

除左字幕仲有咩分別點解會有feel d

即刻關閉遊戲 等聽朝客服番工 打去refund 玩少過半小時應該退到

問我點知？我同你一樣

Thx聽朝打去試試
以為會睇清睇楚先買

後

屌... 玩 JRPG 梗係聽日文睇日文啦
英文

點解咁多人買錯日英版

通常啲game都係中英版同日韓版

兩個弱智

有咩所謂ja
打撚完ch18 end撚埋都唔知講咩既

無

屌 仲笑緊你既同時
睇番 自己都買錯左

個問題未就係你夾硬張你自己個套 套落人地個度囉

因為日文係一種好複雜既語言
冇可能100%準確咁翻譯做其他語言,點都會有啲語感冇咗
搵PSN客服有得退貨

咁點解玩英文版

老實講日去中個意思會接近過日去英

香港同中國嘅分別就係香港人識英文
打機要中文先識打嘅得中國人先係咁

咁如果唔識日文
玩日版都係睇唔明架喎

睇英文咪得

依你個邏輯 如果有一日支那人打機淨係用英同日文黎打咁你係咪又唔用得?
香港人正體中文 英文都識 而且用開
咁點解唔可以用正體中文黎打
而且可以更加容易理解劇情故事
同埋香港人會繼續用番日/英語音
個道理同去戲院睇外國片一樣 片就照番照本語言但配中文字幕
但支那人連個配音都要係中文

柒你就柒啦
無中文就唔識打機即係你英文屎
英文屎就只配做中國人
如果中國人識英文就唔會係中國人

駁唔到就話英文屎 好撚垃圾
btw 英文屎我認呀 比起呢個世界上好多既人 我英文的確係屎
但最少我日日番工用英文同英國澳洲鬼溝通無問題
佢地完全明白我講咩 而我又聽到明佢地講咩
而你最尾個POINT 依你所見咁支共註英大使劉曉明係咪支那人?

日文字日文聲
二週目j 埋英文聲

打機都要睇中文

佢覺得日文 英文 高級啲

我買數位嗰陣都研究咗陣，點解會日英同中韓咁分

打機都要用英文自抬身價 笑死

兒登仔係咁垃圾
可能平時生活環境唔需要用到非中文既語言
只係得打機個陣先接觸到未要R番個虛榮感番黎

Ching智力有問題？

玩中文版 = 唔識英文?

咩邏輯

on9

點解會有人係到吹奏英文版 cls
點解覺得英文版就會有feel中文就冇
中文同日文嘅差距一定比英文同日文細
Ff7除左d人名同warning sign係英文仲有邊忽關英文事 日文game黎架wor

同埋作為一個香港人請問睇中文有咩問題

巴哈有人同你同一情況，仲有解決方法

諗下好，那那林玩完放左佢咪算囉

ff7咁得意，分中韓同日英？平時啲games都有齊晒語言，games入面自己轉架

好撚慘 想要中文都唔得

日本已脫亞入歐

咁都關事？其他games係咪地球村？

可能因為隻game全語音

屌，細個中學雞嗰陣，FF7都係玩英文PC版，一樣睇得明，玩得咁開心

我認我係老餅

玩pc版叫老餅…咁用ps1玩嗰啲叫咩

都係差1、2年啫，不用分得那麼細

打左去客服問
佢會同你對番個人資料
如果玩less than半個鐘
就可以全數退番入信用卡